[中國新說唱] 估唔到阿G.E.M. rap起上黎都幾能型。。。

01:55 聽到起雞皮

點解rap完係要鳩叫

特色來 同李克勤句句震音一樣

幾好聽喎！

ching識ball!!

LET GO HAWKS！

Kris Wu型到

同意

我年輕我說唱

畀啲機會其他選手啦

唔撚係呀咁都有打手 佢連做參賽者都無資格 乜撚野我年輕我說唱 搞撚到潮流咁 hiphop比佢地玩撚事

明明Gem唔係rap開點解會叫佢?

新歌倒數！

好掂